真係夠喇 人地都話撤回啦 你地仲想點？

我睇到個pattern
要求撤回修例 ———》 暫緩

爭取五大訴求 ———》撤回

咁搞法會唔會要求香港獨立 ———》回應五大訴求

推反中共政權 ———》香港獨立

你地係咪要搞到香港俾全中國孤立先安落 到時無內地人來港消費 香港玩完

光復香港 時代革命

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

認同請推 P牌仔推唔到

睇題目就想不推文回覆

標題撚 想點

屌你老母標題撚
講咗幾多次呀

咁我講得有無道理先 你要攞50分就緊係set個目標去70分啦 我P牌推唔到就緊係呃你地入黎啦

若接受了政府的條件 我們已死去的朋友是不會原諒我們的

唔知有冇記錯， 學魯迅咁講， 你想係間屋整個窗， 佢地死都唔比， 攞佢命咁， 你之後話拆左間屋， 佢就話比你整窗

我覺得要set個死線 例如11月12日前唔接受五大訴求就直接要求香港獨立